睇睇下車比個廣告嚇親

呢個廣告發生咩事

有冇高手解釋下

睇唔透key兩個女人上去為乜

一睇就知啦

有何見解